{
  "All": "所有",
  "Artists": "作者",
  "Artist": "作者",
  "Albums": "专辑",
  "Album": "专辑",
  "Years": "年",
  "Year": "年",
  "Play Queue": "播放此列表",
  "Home": "主页",
  "Search": "搜索",
  "Now Playing": "正在播放",
  "Playlists": "播放列表",
  "Uploads": "上载",
  "Login": "登入",
  "Browse by Decade": "按照十年浏览歌曲",

  "Nothing here yet...": "没东西在这里...",
  "Press the Upload button to get started.": "按上载来开始.",
  "Upload Songs": "上载此歌",
  "Upload More Songs": "上载更多哥",
  "No songs in queue.": "没歌在播放列表.",
  "No playlists. Press '+' to add.": "没列表,按'+'来加入列表.",
  "Nothing Playing": "没东西在播放",
  "Songs": "歌",
  "Type a search query to begin": "先输入搜索查询",
  "Search artists, albums, songs...": "搜索作者,专辑,歌名...",
  "Nothing found.": "找到没有东西.",
  "Loading...": "加载中...",
  "seed": "播种",
  "seeds": "种子",

  "Queue Artist": "队列作者",
  "Queue Album": "排列专辑",
  "Queue Song": "排列歌名",
  "Play Artist": "播此作者",
  "Play Album": "播此专辑",
  "Play Song": "播此歌",
  "Download Artist": "下载此作者",
  "Download Album": "下载此专辑",
  "Download Song": "下载此歌",
  "Remove Artist": "去掉作者",
  "Remove Album": "去掉专辑",
  "Remove Song": "去掉此歌",
  "Remove Download": "去掉下载",
  "Clear Playlist": "空清播放列表",
  "Edit Song": "更改此歌",

  "Song Files That Already Exist": "歌曲文件以存在",
  "Song Tags That Already Exist": "标签以存在",
  "Track Number": "曲目编号",
  "Title": "歌曲名字",
  "This song is part of a compilation album.": "这首歌是编辑专辑的一部分.",
  "Compilation Album": "精选专辑",
  "Genres": "类型",
  "Upload Art": "上载专辑封面",
  "Delete Art": "去掉专辑封面",
  "Merge Song": "合并歌曲",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "Song ID:": "歌曲ID",

  "Dark Theme": "主题 酷黑",
  "Light Theme": "主题 明亮",
  "Downloading...": "下载中..."
}
